賭場玩機 , 有冇巴打試過贏錢 ?

我次次都係去賭檯玩 , 多數玩百家樂, 大細, Poker 多
未玩過賭場D機

有冇巴打玩過賭場D機, 仲贏過錢 ?
難唔難玩 ?

利申: 真係未玩過

我本細一般都係玩機，順便草下分

有冇心得分享下

有咩心得

咪又係咁玩

骰機我搵多人枱三大三細咁買

同如果我禁骰永遠唔禁

因為多數輸

百家樂機就係電腦3張枱一起玩，快上快落

贏夠就去枱

賭機咪一樣咁玩，只不過可以落細d,同一局好快，而且係直播既